有冇人聽開 trip hop (神遊) music?

有冇類似嘅歌可以介紹下?

推

hi

聽開youtube人地整既playlist 發夢聽一流

有冇link

massive attack
portishead

TRIP HOP三巨頭
portishead massive attack(clockenflap會嚟) tricky